[轉貼]大家樂有人飲紅酒?

好似係犯法 大家樂應該冇酒牌

你屋企有無酒牌?

法國餐廳飲紅酒有乜出奇

咪係 樓上成班未食過好野

笑撚死我

駁唔到

唔好咁串啦

你好撚醒呀

On9仔

柒都唔好柒得咁緊要

成班鄉下仔
on9先會係法國餐廳飲奶茶

冇帶個高腳杯去係敗筆
Btw將軍澳？

笑撚死人咩 郁啲就犯法